有冇yoho住户聽日去區議員投訴

成班痴線亂打人 我四個鐘前打左無人理
聽日成班去王威信議員度投訴

王威信有份落場打，影哂

我地入辦公室要求交代

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

牛屎佬 黑警 議員一家親
你只係住係元朗嘅外人咋，佢睬你都傻

仲聽日？

打定俾人打？

要儲夠人一次過去失有威嚇性
如果係yoho居民 請放底telegram

我而家組織街坊會

佢fb話自己係勸交

大肚婆都比人打到訓低，佢去勸交可以無穿無爛你就知咩事啦

仲有點解一個港鐵職員都無，大家知咩事啦

你去左邊呀王威信！
yoho 都出左聲明啦，你呢王威信！！！

有空閒時間既話就整理一下王威信議員有份打人既圖然之後印d傳單出黎塞入每個郵箱方便d資訊不通既住戶更加了解成件事

推